積咁多口德有咩用

積咁多口德可以買樓咩 可以當飯食架 可以儲積分買野架
有無住係口德村可以解釋下

可以升連登Lv, 我而家 10LV

可以增加人品 我上個月先中咗次六合彩

增加人品好多方法好似係， 一定要做口德撚架咩
利申:日日扶啊婆過馬路

之後屌鳩個阿婆咁撚老就唔好死岀嚟獻世？
所以咪中唔到六合彩囉

成班小學雞係度出埋d弱智post想點?

我都覺 睇咗幾日都無高質post

提升口技